多謝連登令我脫毒成功

有兩個星期冇得上連登
我唔再係毒撚

恭喜

唔怪得咁耐都冇po

毒仔

我好掛住你

毒毒

步步

強勢回歸

毒步bb